今日確診第140宗確診男子居住大埔富亨邨亨泰樓 一隻巴西龜被帶走！

龜頭無了

車厘龜會唔會中？

車厘龜

借個位

車厘

大埔多災多難…

死黑警快啲放返隻龜

相煎何太急

去twitter洗仲有用啦
呢度係人都知

twitter都洗哂啦。 呢度多d人dl d圖落黎去埋reddit洗

車厘子唔會

thz ching, update下資料庫先

拎埋樽龜糧走

戶主是咪獨居

龜苓膏

富亨邨可以話係最黃既公屋

列為巴西輸入個案 ?

今次真係海天堂

140宗
我屌上次有印象已經係110-120到 每日陰下陰下咁加上去

樓主振作

隻龜係咪要強制隔離十四日

重有幾多病房？床位？

唔帶走 點照顧
一醫一個月 無人理 會死
今次我要贊帶走呢個決定

我屋企有養龜我明嘅
隻嘢好容易啲糧唔啱食就打死唔掂

可唔可以幫我問問隻龜有無事

屌，諗起佢

見到個標題 就入嚟睇 車里龜

佢有冇同住家人會出去？

睇錯富昌邨

會唔會全球第一隻確診既狗同龜都係香港
鬼佬會唔會以為香港驗到無人驗，走去驗動物

蓮燈囝連龜都燈死埋

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

啫喱啫喱！

係囉 仲挑食過人 啲動物真係唔岩食 佢真係絕食比你睇

樓下好撚多狗
有手足大叫光復香港
黑警俾街坊屌住走

咁仲點溝嘉嘉

缺一不可

正苦幾時再推禁蒙面法

點解隻龜比狗捉走左，你班連登仔一啲都唔嬲?

龜手足

係 我都仲係停留喺100頭

龜龜要冇事啊

2月29

我要巴西龜圖！！

龜龜

我仲停留50

好想同啲烏龜一齊隔離啊

巴西龜圖呢，想想睇隻烏龜俾人帶走嘅圖🐢

好想比啲龜糧隻龜食好可愛，食龜糧

好想同啲龜隔離14日，好想啲龜感染肺炎俾我

其實香港醫療真係幾認真
佢會驗埋隻D動物,
但D動物又會冇穿冇爛出返黎
如果係支那,殺左佢地算了

幫手養啫

其實巴西龜正常壽命有幾長
如果真係中咗都幾慘

我既印象係125

之前青衣有單都係帶左隻巴西龜走！
有冇人知個隻龜返番屋企未⋯⋯

驗完再幫手照顧

咁大隻